IB 低能問題： portfolio 入面股票順序有無得改？

我知道watchilist 可以改順序， 但係 portfolio 搵黎搵去都搵唔到有無得改。
淨係搵到排序由a到z 或者調轉。